Twórca: Andrzej Szablewski
Parę moich programów pisanych w pythonie/c++/SFML
Foldery:

PythonsPrograms-programy napisane w pythonie, obecnie tylko jeden obliczjący pierwiastek funkcji
    
revers(othelo)- niedokończona gra-reversi napisana na SFML
    
równanie- pragram obiektowy do oblicznia ciągu operacji matematycznych bez niewiadomych (do dołączenia do innych programów)
    
snake3.0- gra snake na SFML
    
szachy- gra szachy napisana na SFML zawiera parę drobnych  błędów, porzucona
    
wykres- program tworzący wykres funkcji, niedokończony